====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le schéma directeur prévoit l ' organisation de ces développements sur une trame de voirie de même orientation que celle de la vallée , dont l ' élément essentiel retrouve l ' ancien tracé de la chaussée Jules César : elle constituera l ' axe urbain du secteur le long duquel s ' échelonneront , autour d ' espaces plantés , des équipements publics et des groupes d ' habitation de forte densité .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ long, fort ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ long, fort ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 8

